門診保 邊間做最好

今日俾hsbc sell
我覺得門診保幾有用
不過除左hsbc 仲有邊間比較好呢

你係諗住幫父母買定自己買？老實講純門診保險好唔抵喎，俾成3000跟住仲要有自付額

幫自己
有d 1200 蚊左右，hsbx 最貴都係2400
不過有專科wor 一次睇都成千啦？